香港會唔會開xanax俾病人?

想pop

點解唔會？

thx

點解想食xanax?

情緒問題

食過xanax，冇乜特別感覺
傷風感冒藥 個種睡意效果仲舒暢
但冇理由食感冒藥穩定情緒

有見過

召喚小鳥醫生

會 醫生開過

食咗有冇好啲
好似話好上癮 所以唔想成日食
但隻藥又好似話真係幫到

舒緩緊張情緒嚟講個人都真係最鍾意Xanax
不過都係暫時舒緩症狀 對整體病情冇咩幫助
只係萬一喺街/重要場合發作就可以幫到手
食咗一排醫生就唔肯繼續開畀我
我諗都係怕我上癮

食緊…

會 周街都係

抗焦慮我覺得Rivotril好啲，藥效長好多同冇咁眼訓。
Xanax係for panic disorder
Rivotril(Klonopin)就 for generalized anxiety/social anxiety
0.5mg應該夠用
食完個人會好似冇晒煩惱，諗野正面咗
但係會有啲麻木感，特別同朋友傾偈個陣，情緒冇咁投入

r痕 冇乜用

希望藥用大麻快啲合法

Agree 我嗰陣係日日都有panic attack